有無得 free 返個邀請碼？

之前用學校 account 申請個陣無為意入埋個邀請碼
依家想用 gmail 申請多個 account
可唔可以 free 返個邀請碼出嚟

申請多個會bam左你呢家個ac